正式宣佈，打邊爐唔食雞子既都係辣殺

雞子好撚好食

啲精你幫我吞晒佢

你打完飛機唔食精子都係垃圾